蘇加：英格蘭一味靠運

世界盃4強戰周三英格蘭鬥克羅地亞，賽前克軍名宿蘇加先來牙骹戰熱熱身，指三獅能最終打入4強實在多得幸運之神眷顧。

「英格蘭對哥倫比亞的（16強）比賽，我是在莫斯科現場看的，只能說英格蘭夠運。互射12碼時哥倫比亞最後連續射失，實在夠運。」現時身為克羅地亞足總主席的蘇加（Davor Suker）說。

雖然這樣說，但蘇加亦不忘讚揚三獅領隊修夫基，「我希望克羅地亞對昔日的英格蘭，但英格蘭今時不同往日了，我們必須尊重這支球隊。修夫基表現很稱職，我在英國有很多朋友，我跟修夫基也很熟絡，我們肯定會互相刺探軍情。英國是個一流的國家，我們有很多球員都在英超效力。」 談到勝算，蘇加就說：「這是足球比賽，是場上11個戰士與11個戰士的相搏，這跟金錢無關，鬥的不是名車名錶，是場上11個人的較量。跟我在鬥俄羅斯前所說的一樣，今場對英格蘭的勝算也是50-50。我會在賽前在莫斯科找間像樣的餐廳請職球員好好吃一餐，放鬆一下。」

蘇加在1998年帶領克羅地亞殺入世盃4強，自己亦成為該屆神射手，他不認同現時球隊過分依賴中場莫迪歷，「莫迪歷的表現太出色了，在中場無處不在，他主宰了比賽，協助場上每個隊友。他是個一流的隊長，我很喜歡他。他是個領袖人物，而這正是我們所須的，1998年我們也有波班。當年很多克羅地亞球員都在各國的大球會搵食，現在也是如此，值得高興。」

52年以來自最好運

克羅地亞兩場都加時120碼

同歐國提子一樣 一路好運到奪冠

克羅上一場都靠好運

兩睇啦

夠可以話加時經驗豐富 越打越有

體力方面 隔左幾日先踢 職業球員乜都抖夠

格狗咪仲有運，俄羅斯個十號後備落黎請你地食全餐

單刀仆街，轉個頭護空門漏波，過一陣12m炒埋

運氣只會適用係足球理論基礎正確既球隊度

三四日就抖夠咁點解班大球會成日輪換

運氣都係實力一部分

克羅地亞都係靠一味12碼，玩到入四強
大家一齊鬥運氣

乜都抖夠呢句真係笑死

個十號真係算鳩數啦
次次落場都無作用
廢過大隻佬十倍

世界盃最廢十號
佢同丁力好難揀

場場都後備既10號, 除非傷唔係都大概估到咩料子

史達寧勁好多啦
韓仔個個廢到癲

勁條𨶙咩史達寧
又獨又廢

走位拉空頂級

大隻佬可以行行企企仲有威脅過佢

通常講得都會燈死自己隊

呢條友只適合踢433 4231有翼既陣，踢正前輔位個D只會敗家
衰D講托柒既finishing仲好過佢

無佢走位拉空 英格蘭食得屎

操練後備 有時主力傷左先臨急臨忙搵條友頂上咩

同埋默契都要夾多d先有

現時身為克羅地亞足總主席的蘇加（Davor Suker）說。

講完依d鳩野通常都

難分真與假